大J得民心唔係無原因 大J必須成為香港第一!!!!!!!!! 揚威國際

起馬佢知道9成9會食TG都肯出去先

你地班偽黃youtuber 不如以後D片PO 上youku算啦

香港youtube界只有大J有資格做一哥

其他人唔該收皮

點呀mingjai

小心此人！小心此人！

果班仲日撚日拍玩埋D垃圾手機GAME片既on9

真係youtube界既敗類

唔講名了

有留意就會知

知錯了

以後唔敢拍tvb了

自從呢個運動開始欣賞大j

我宣佈大J=HK youtube

屌你老母垃圾笑波子